蘭貴芳邪骨 打飛機要700蚊

【蘭桂芳邪骨】按摩院提供手淫服務$700 警拘8女子

中區警區特別職務隊人員今日進行「雷霆一七」行動打擊罪行，於中環蘭桂芳掃蕩色情事業，並出動3名警員放蛇，行動中搗破一間俗稱「邪骨」的不良按摩院，拘捕一名按摩院女主持人及7名女子，包括5名內也女子，涉嫌經營賣淫場所及違反逗留條件等。警方在行動中檢獲一批按摩用具，包括按摩油、按摩床及毛巾等。

另類按摩手淫服務

中區警區特別職務隊督察黃子盛指，上址營運約一年，共有6間房，主要於網上招徠客人提供按摩服務，如是熟客或有人介紹，則會提供手淫服務，每次收費約700元。黃指該場所大多招待熟客及外籍人士，暫未發現為黑社會操控。

黃子盛指行動出動12名警員，其中3人為放蛇人員，共拘捕8人，其年齡介乎29至42歲，其中包括一名35歲姓韓女主持人，涉嫌經營賣淫場所，另外2名本地女子及5名持雙程證女子，分別涉嫌協助經營賣淫場所及違反逗留條件。各人仍被扣留調查。

標題

仲以為係新場

CHING去開邊個場呀

29-42

其實是咪陀地年紀都比較大

拘捕一名按摩院女主持人及7名女子，包括5名內女子

並出動3名警員放蛇

幾好命 點做到呢d位

係因為大陸落黎先拉定係本身都犯法?
香港咁多骨場唔拉晒既?

大陸骨場過咗25都唔請
走落香港又可以搵港豬笨

過左30都出老態啦呀姐 4章幾點起機呀
仲收700

呢單冇咁著數啦
打飛機冇得屌